{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/korea-quality-elf.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "숲속의 요정"
    },
    "text": "平昌蓬坪面八松路111-21に位置する森の妖精は広い空間と美しい自然を体験できる宿です。 ここでは無料Wi-Fiと無料駐車場が利用でき、客室はすべてエアコンと専用バスルームが完備されています。 宿からは平昌オリンピックプラザまで44km、フェニックスCCまでは5km、イ·ヒョソク文学館までは5.9km、フンジョン渓谷までは6km離れています。 また、Gulamsa Templeは16kmの距離に位置し、Wesleyan Churchは23km離れています。 金堂渓谷と長坪バス停は徒歩12kmの距離に位置し、最寄り空港は原州空港から55km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 静かで美しい森の中で安らかな休息を楽しみたいなら、森の妖精宿をおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "森の妖精はどこに位置していますか？",
            "answer": "森の妖精は平昌蓬坪面八松路111-21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "森の妖精はどのような設備がありますか？",
            "answer": "森の妖精では無料Wi-Fiと無料駐車場が利用できます。また、客室にはエアコンと専用バスルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "森の妖精から平昌オリンピックプラザまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "森の妖精から平昌オリンピックプラザまでは44kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "森の妖精からフェニックスCCまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "森の妖精からフェニックスCCまでは5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "森の妖精からイ・ヒョソク文学館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "森の妖精からイ・ヒョソク文学館までは5.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "森の妖精からフンジョン渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "森の妖精からフンジョン渓谷までは6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "森の妖精からGulamsa Templeまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "森の妖精からGulamsa Templeまでは16kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "森の妖精からWesleyan Churchまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "森の妖精からWesleyan Churchまでは23kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "森の妖精から金堂渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "森の妖精から金堂渓谷までは徒歩12kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "森の妖精から長坪バス停までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "森の妖精から長坪バス停までは徒歩12kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "森の妖精から最寄り空港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "森の妖精から最寄り空港の原州空港までは55kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "森の妖精宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "森の妖精宿は広い空間と美しい自然を体験できる宿です。静かで美しい森の中で安らかな休息を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 564
    }
}